做酒店定做蛇頭好！

小弟宜家讀緊酒店 又做緊酒店蛇頭
係酒店做左年幾 唔分開
睇住啲長工由低做起 做左兩三年都仲係sever
升職空間望落好細咁 工時又長 人工就
做蛇頭又覺得好難做得長 蛇仔turnover都高
冇人有人都有壓力
長期都處於whatsapp搵人既狀態
搵到自己都覺自己煩

唔好做酒店啦

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

大家咁話啦